魚蛋論適用哂係你地班UGC自私仔

點解佢班入唔到UGC既垃圾有3皮野架？

你都有資助啦，比左自資人地你又唔會冇左忽肉。

我唔制! 我要佢自己比哂泥讀